我想問點樣喺呢度開post？

如上

影你自己個樣 應該會有一萬正評

貼碌賓周上嚟睇下先啦